(長文慎入)補習遇到的詭異事情

是咁的，我有個朋友有幫人補習，但最近發生左件幾詭異嘅事

我朋友 G 就幫個小二嘅女仔補習，呢個係新嘅學生。咁 G 上到去，覺得有少少奇怪，因為幫細路女補習個位有裝 CCTV ，唔係裝係角落睇全間房，只係影住細路女同 G 。開頭因為係第一次同佢補，個女仔都好靜無乜點講野，但過左半個鐘左右，個女仔就聊 G 傾計。一開始講啲好普通嘅野，到後尾個細路女就話佢仲有其他補習老師，其中就有 Michael 同 Rachael ，就話 Michael 、 Rachael 係補習嘅時候都會打佢，用筆整佢咁，但唔係玩玩下果種，因為個細路女都覺得痛，另外 Michael 仲會有時將食左一啖嘅面包叫個細路女食。同埋佢地唔係教個細路女只係直接比答案佢。

個細路女有同過佢老母反映過，佢老母話有睇 CCTV 已經叫左佢地唔好再咁，之後上星期一 Michael 已經無再叫佢食咬過嘅包，但都仲有打佢。而且個細路女話佢老母唔理佢有冇做功課，淨係睇下手冊到有咩功課。佢話佢欠交功課博老師唔記得，唔記得左就唔會再交，佢仲話佢有2份未交。

咁補完習走果時， G 覺得要同佢老母 whatsapp 講番2個補習老師嘅事同埋欠交功課嘅事。佢老母見到之後即刻打電話傾，G 同佢講完之後，佢老母就話，佢覺得個女好恐怖，因為係有另外2個補習老師，但從來都無搵過 Michael 同 Rachael 幫佢補習，而且其中一個補習老師同佢個女既關係都好好，會有時買啲零食比佢食，無打佢嘅事發生過，同埋星期一無補習，佢個女去左課外活動。而且另一個女補習老師係新嚟，無可能長期打佢。

當我聽到呢到果時，覺得有啲心寒啦，人仔細細就已經咁有心計，講大話，成件事生歐白造。呢個時候 G 同我講左樣野仲恐怖，會唔會係佢老母講大話。因為個細路女除左講 Michael 同Rachael 既英文名，仲講到佢地嘅中文名，G 都話佢一幫佢補果時個細路女都有問佢嘅中文名同英文名，個細路女作到佢地英文名唔出奇，但如果連中文名都係作嘅，會唔會太恐怖。另外G 亦話個細路女個老母話會比張八達通佢，方便佢上去補習，睇落都幾信任啲補習老師，所以 CCTV 會唔會唔係因為唔信補習老師而裝？而係為左監視佢個女？另外，佢地電話講到最後果時，佢老母話想佢個女自己做功課，唔想太過依賴補習老師，但係個細路女平時係屋企就得佢同個工人，如果無補習老師督促佢做功課，佢更加無可能會做，所以由此可見，佢可能係唔想G 知太多而停佢補習
但另外又有個位幾怪，因為 G 話佢去補既前一日，佢老母又好有條理咁講要做功課，做練習咁樣，列曬步驟出黎，唔似係會唔理個女功課嘅人。

巴絲打們點睇？

利申：第一次開POST，有咩唔啱規矩插細力啲

唔明你講咩 1999

唔明咩位？

好想知多D，但係睇得好辛苦

TLDR

睇得好辛苦 似懂非懂

Sorry 第一次開post 唔知點樣排先會睇得無咁辛苦
Btw 想知d咩

其實都唔知邊個先係講大話，只係放上嚟分享下睇下大家有咩睇法咁

我明你講緊咩
睇到中間有啲心寒 以為靈異事件
但我都唔知果兩母女做乜鳩
btw可能因為後面冇分段
所以啲人睇得辛苦

由八達通之後每個字都識，但唔知想帶出咩

唔知邊個講大話？

唔係話排版問題
想你寫埋我睇到一舊舊

係

Sorry 文筆唔好

成班閱讀拎U

睇得明，但將d 人物講清楚好d，好似用G 做代號咁
咁依加G 係咪冇做啦

無做喇，淨係補左1日

即係點？有啲一舊舊......
但如果係老母講大話，有咩原因先？

就係唔知咩原因講大話
睇下大家有咩睇法

聽落真係幾恐怖，成件事真係好奇怪，叫你個fd留意下，小心啲。感覺信個細佬女多啲

點解呢，個細佬女好似好慘

因為個細路老母話唔補喇嘛
就算佢老母無講，G 都應該唔會補落去

其實兩邊都唔可信

可能個女有精神病
個啊媽唔想人知（家醜不得外傳）

就咁聽落細路女似係attention seeker
當然唔知邊個真邊個假 或者好似樓上咁講兩者都唔可信

真係個老母同G通完電話後，就唔要佢保習啦，咁肯定個老母有問題